屌你老母新巴，屌你老母792m司機

寫唔知20分鐘定30分鐘一班 屌你老母等左25分鐘架車先黎 個司機仲要見到一條長龍曬住等緊上車 你老母都可以去休息返個20分鐘先返黎上車 仆你個臭街 唔講以為架車好撚準時到左 屌喇星

食撚屎大

咁趕時間咪搭巴士啦

on9

搭地鐵入西貢囉

小巴的士呢？

792m出名on9都搭？

過左30歲就有啲可憐

呢到竟然會有同志 仆你個街日日等呢架19車都要至少會走咗一班車 然後仲要睇住個垃圾App個時間係咁騰 試過最誇張係等咗成粒鐘,成幾班車既人係到排住等

抖唔夠變另一單872